腦魔出沒

今日去尖沙咀光榮食飯，竟然見到

好大隻呀

大家快啲去帶佢返屋企

深水埗玩具街都見到有一間有